認真，侵侵仲有機會翻盤，大家唔好灰心 ！！！

樓主又分化㗎啦
走啦

翻包皮就有

傻閪五毛又夠鐘帶風向

樓主幾時開個鞭屍post
要集齊鞭屍post嘅 link、愛侵力名單（排名記得按軍階分先後）、精警留言cap圖

12月31做番個2020總結

你係五毛 ？